現在趁有喘息機會，應該去補充物資

一d無咁勇同體力既可以先去補充物資
唔好係度9企

推！

推